剃鬚後很刺痛

但下巴很光滑 趕緊摸多幾下

下次小心啲

關小心咩事

下世小心啲

咩事 咁都有負評？